給剛分手的你

或許，孤獨對你而言是幸福的吧，用亙久的孤獨時光，來回憶當年每一天每一個時辰的甜蜜，時間用來完全沉浸在這份幸福的回憶里，一直到下一個的出現。